之前未有個師兄講tesla 起碼過1000

好想當你神咁拜
多謝你

格蛇

格sir走得太前

lol

Ark 個女股神睇最牛4000！

格爾巴講啲嘢有深度 就算唔同意都好 可以當學下新野

格sir好勁
我跟佢對家買apple

Apple 鎮倉之寶！
Apple 加Tesla 佔我美股80%

[顛覆性科技]電動車龍頭tesla(2)

In 格蛇 We 7s

Tesla市價會上4000憶 係咪真係咁好景

係 佢宜家先開始賺錢
有排玩

241買左
一陣已經升過半
揸到退休

你search 下Catherine Wood of Ark Fund

買左幾手？

好撚少，20股only

如果下季財報出事就好睇

嗰陣笑佢嗰d人去咗邊？

癲覆性科技

20股...入得咁少？

其實計佢開post個陣講，
今年月頭入，只係升左2成。
反而入apple就升左8成。

新買美股，唔識咪每樣買d，買夠10萬囉
點知tsla真係咁勁

好似the big short 果個比人係咁屌的基金經理咁

佢分析tesla 我都認同
主要係佢笑aapl 同巴老